中學生可以做d乜?

我知你地係呢一刻覺得好無力，但你地要做嘅係讀書呀。講真呢一刻你地做到嘅野唔多，正如幾年前我係雨傘都做唔到d乜咁。但總有一日我呢屆大學生會取代依家嘅廢中藍絲，而你地又會取代我地，如果你地唔努力d讀書比班藍+紅=紫嘅霸晒大學學位，幾年後，幾十年後再有大事發生時香港就真係玩完。

眾籌請老豆老母去旅行

幫手拉票

中學生可以做衝衝子，無話唔得

用你嘅方法搞掂屋企啲深藍廢老

仲有 幫手整合所有種票，舞弊賄選片段
起我底
寫入去

落街幫手叫人投票

可以幫手監票！

今日俾大人搞啦 你地呢幾個月仲做得唔夠多咩

全香港都應該做啦
死士群咩

偷id卡

老豆老母

推

真係真係要比心機讀書，考入暴大！

你先

特別係中六個班呀

而家有中學今年都唔搞聖誕聯歡